[shake shake粉]正式宣佈酸忌廉粉係第一名

聽日入多5包
BTW 認真想問best before係幾時

今日買?

今日晏晝食咗
好食到拎完一條又一條
完全停唔到手

好濃味, 重口野

Google

唔係死咸已經ok 應該係shakeshake粉排名算中上

屌琴晚見個po今日就去咗食
我屌你呀
Bbq味好食好撚多喎

好撚難食喎

難食到仆街

怪味

好撚酸

樓豬

你老母阿 好似嘔吐物啲味